睇戲唔除帽既人應該拎去打靶？

屌你老母有冇公德心
d女既冷帽又戴到咁撚高
男既cap帽又戴到咁撚高
唔洗睇字幕啦咁

戲院播之前應該要呼籲下啦

呢個都唔係重點 重點睇戲係到郁嚟郁去真係想一野打撚走佢頂帽

戴頂帽會幾高呀 戴高帽出街呀？
買最前咪無人擋你囉

屌你老母...我係美國睇戲，前面個黑人又高又要爆炸頭（插把梳果隻）
我想佢戴返頂帽收埋d頭髮呀

屌你d女既冷帽個頂仲要有個叉包
你試下前面條友係你睇戲果陣揚下揚下
睇下你點睇

你呢啲矮撚買碟返屋企睇算啦

咁你咪現場同佢講囉

有時有啲人睇戲唔貼櫈pan坐先黑人憎，真係遮到後面架嘛，可能佢地覺得都係遮果少少，但入戲院我比左錢，點解我睇大銀幕要比你遮住先，遮到一忽都唔應該啦

矮撚唔該坐頭3行

想冇遮擋，坐最前排囉

我睇戲會買埋前面幾個位
包無人擋到我

聞芒咩睇咁前
仲有咁前睇完條頸實會好痛，點解要因為避左啲無品既人而虐待自己

唔俾人身短腳長嫁？

依個好笑

戴帽都無品

咁你唔叫佢除撚左佢？

佢都有比錢入場睇 佢鍾意點坐都唔關你事啦
唔想人遮住一係就生高啲 一係就買最前

都係短撚 唔洗分咁細

我講佢坐得衰喎

有比錢大晒可以影響人？

坐直d都唔比

上黎真係見識到好多典型自私撚心態

咩矮撚坐頭三行，俾左錢就大哂

企喺度睇添呀講到咁巴閉

又唔係咁講
我比左錢入場想睇戲唔好有任何因素阻擋我觀影既視野，呢個係我應得權益
但如果話比左錢就可以想點坐就點坐滋擾到人呢啲咪係自私囉

唔係呀 係你以為你比份錢包埋無人阻到你咋
人地生高d已經令你無左你"應得權益" 但係人地咁樣唔係自私
個個睇戲又靜又唔阻到人既有錢佬洗乜包場睇戲
比普通價錢飛想有包場享受咁大想頭

屌 我夠比左錢 個位就係我 你話之我倒轉個人坐 死矮撚 生得矮仲咁多野講 你咪現實咁同人講囉 鍵盤撚

係呀咁你唔好半跪喺張櫈度咁睇睇下有無人屌你

如果比左錢係大晒咁係咪大聲討論劇情講電話玩電話食啲濃味野都無問題先

唔肯貼櫈坐騷擾到人本質上根本同上面講緊果幾樣仆街野一樣係無品騷擾到人，你地即管繼續圍爐囉

其實點解無公德心仲可以咁多藉口去合理化個現象
因乜解究香港會變成咁，好心痛

我睇戲唔除帽

又係個d 咩比左錢做乜都得既論調

咁戲院槍擊案個槍手都有比錢入場係咪就可以殺人

Cap帽又唔係真係咁高 人地撚知會阻到你視線咩

你話 你有出到聲叫條友除帽 條友唔理你就話姐

短人就坐最前啦

連登仔唔係個個米8男神？驚咩比人遮住
屌你老味出個街睇戲都比你批鬥
死矮仔返屋企睇dvd啦

其實除帽係人情 唔除係道理囉
頂帽佢嘅佢出街食飯睇戲戴住
如果你當時同佢講話佢頂帽阻到你
咁佢串過馬撚就另計喎
聲又冇撚出過 睇完場戲谷住道氣上網搵人圍爐

咪係
我俾左錢係咪可以企係到睇啊
個位我買左喎

我覺得有d野係要有自覺性
你去圖書館都識自覺地細聲講野or唔講野啦
因為你知道你做緊既野係會影響到人

除帽呢d咁基本禮儀既野
連登仔就叫人生高d,買最前
戲院入面有撚人睇你個mk柒頭咩

提得幾多
根本後生嗰批香港人係大陸喱心態
完全冇自覺架

自我中心到 有咩都係人地唔啱在先，人地生得矮

好啦以後生得唔高既女人，矮毒撚，小朋友全部只限購買頭三行

唔好話後生啦，老中青都係咁

根本香港人愈來愈自私

樓主矮都衝出嚟柒

咁如果我係生得高
正常咁坐都都會遮到你班矮人
咁我應該點算
其實都唔係特別高 可能係你地太矮

矮仔跪係凳睇應該無問題

咁我兩米高係咪唔洗睇

上面班話自己高嘅小朋友
係咪分唔清高度冇得改但係帽可以除呀？
依班7頭一定平時睇戲係咁傾計又聽下電話嘅仆街，
然後比人話就會話佢有自由點點點，唔想比人阻就包場同返屋企睇咁
充滿支那基因

之前自己去睇戲 本身捱住扶手睇 睇到中段條腰酸酸地就坐返直個身貼住櫈背 點知後面兩個女仔隔左陣就拍我膊頭話我遮住左佢地睇唔到 問我可唔可以縮返低啲

笑撚死 乜撚野身短腳長

冷帽

cap帽

我揀左d誇張些少既例子
如果上圖cap帽條友
睇戲正常都要抬高些少個頭
後面條友真係唔洗點睇

女更加唔洗講
頭頂個波波郁郁下 點睇啊大佬

香港人多d同理心
將心比己為人地設想下好唔好